示威者衝擊機場保安防線

示威者衝擊機場保安防線
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

今日（九月一日）下午一時開始，大批示威者聚集機場客運大樓巴士站一帶。至下午兩時許，示威者開始衝擊水馬，以鐳射光線射向機場管理局（機管局）職員，又用行李車和鐵欄堵路，更向警員及機管局職員投擲雜物。有關示威者正參與未經批准的集結。

由於機場的法庭禁制令仍然生效，示威者的行為有機會構成藐視法庭。警方警告示威者立即停止違法行為及離開。

完
2019年9月1日（星期日）
香港時間14時38分

又黎教傳媒做野

好大6